一人一個M記被中資企業收購後，有機會推出的「中式食品」

麥牛河(即乾炒牛河)

中式套餐都可以，歡迎討論

片皮鴨漢堡

白切小飛飛

所有食物名前面加"有毒"

諗起都想食
然後拎啲鴨肉黎整麥樂鴨
鴨骨熬湯代替可樂

唔似貓 唔似狗 c9淫得很 想訓

做乜9？

依個

奶皇漢堡 榴槤批 炸芋條 普洱鐵觀音

喜羊羊肉堡

有汽鐵觀音

溝油薯角 36奶昔

麻婆豆漿

小籠包

皮蛋批

麥樂雞粥
時蔬漢堡
牛雜漢堡
滑嘟嘟蒸雞
老火咖啡
化學薯條
豬紅蛋漢堡
麥樂合成彈蛋 燒烤醬 甜酸醬
優化兒童智力全餐 送蒙牛牛奶1L
乾炒牛河

麥樂豬，腐乳漢堡

老鼠肉漢堡
地溝油新地

油炸鬼

糯米包

痴左線

周星馳都唔識仲出黎柒

你咁樣講野既 你邊度鄉下呀

我邊到鄉下關你差事啊

嘈吖呀八婆，炸埋你吖嗱

我自己再加一個

叉瀨早晨全餐
仲有「咸水批」(用咸水角餡料)

巴打除左電影貼圖之外連對白都玩埋喎

有中式茶就正

嘈吖呀八婆，炸埋你吖嗱

好萬能，你講咩都接到

點解講講吓會離咗題？

愛國樂園餐（附送坦克車模式乙個）

搖搖土豆條
大麥克

梅菜扣肉漢堡
水煮魚包

地溝油薯條
三聚清安奶昔
陳年急凍雞腿包

印象中係 我邊度鄉下關你鬼事呀 你黎飲茶之嘛
之後好似駁你果句 定 再嘈 炸埋你

唔係好記得

請問愛國樂園餐有咩食？

奶皇批好似正啲同可行啲

油炸鬼熱狗

飛毛腿導彈黎lu~ 嗚~~ 直衝巴格達

有聲ga

麻辣漢堡

狗肉熱狗

香港腳漢堡

燒味飯堡
麥火鍋

孔雀石綠魚柳包

應該叫燒味飯tastic

肥叉飯tastic
中間肥叉嫩滑多汁，外面兩層白飯灑上秘製美極，鎖住應有嘅鮮味，加上爽口生菜，umm I'm lovin' it!

皮蛋瘦肉粥

大陸KFC有

麥樂咕嚕雞
水煮魚柳飽
豬柳皮蛋漢堡
榨菜肉絲扭扭粉

雙層叉燒漢堡
麥樂燒春雞